[求推介]有冇好食既德國餐推介#hoho#

beerliner

食過 唔值

美利樓?

中環半山區都好多

而家成日有優惠出

King Ludwig Beerhall

唔好食